一句講晒, HSBC 定 CITI bank ?

諗緊邊間銀行做 main acct
大家幫手俾d 意見

：HSBC
：CITI bank

BOCHK

中資狗也不屌

點解咁多人揀 Citi
想知原因

1. 美資銀行
2. 全香港轉哂銀聯提款卡時， CITI係唯一一間無出過銀聯卡既銀行，從頭都尾都無
3. 銀通跨行最低提款額 $100，即係無最低提款額 (中銀都$300)

4.活期息比較高
5.提款卡係mastercard，最近仲可以直接以外幣結算。
6.櫃員機基本上先進過其他銀行幾代
7.寫支票唔洗轉落支票戶口
8. app 同 ebank 簡潔
9.一萬蚊戶口連櫃檯都唔可以用，去分行排隊快
10. 型囉

有埋巴士15%回贈

hsbc 其中一位膠層係人大....

唔記得講埋

11.去全世界citi 機提款都無手續費
12.匯款到全世界citi 戶口都唔收電匯費

開始用Citi，用佢買股票買入免佣，但要用佢戶口做出糧戶口先可以，免存倉。
不過如果想安全，最好開離岸戶口

我主要用HSBC 都心思思開埋Citi
加上啱開緊個ib 戶口，好似方便d

發鈔銀行最穩陣

巴打電匯美金過去 $0 手續費？

Sorry, 坦白講其實我都唔太清楚。
暫時開左IB 咋。

但我覺得你可以睇下呢個POST，應該幫到你。

thanks